日韓護膚品批發一問

見到網店售賣日韓護膚品，佢哋係邊攞貨定全部都係支那D所謂對版原單？

有良心d既就問批發拎
無既咪假貨/強國

批發係邊拎？🙏

想知+1